「突發」檢討委員會報告已出

反送中成因：
社會對條例有誤解

建議：
加強對社會解說後重推

暴力升級成因：
市民對基本法法治認識不足
警察抗暴武器/工具不足
蒙面令示威者壯膽
閉路電視鏡頭不足
社會大眾譴責不力

建議：
學校加強基本法教育營
增強警方武力/權力
禁蒙面法恆常話
加強安裝監控鏡頭
組織商家譴責暴力

push

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

LOL

香港仲有230萬人未登記做選民

同我捉曬身邊啲親戚朋友出黎

登記做選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

跟100萬中 大多你200萬

得喇
唔使個個post都出現架
你個名真係好易認

清好勁
政府平時洗幾千萬搵個顧問研究都冇咁詳細

仲有23條、國安法、國歌法、社會信用系統

我又冇犯法 。。。

結果肯撚定係咁

閱

真．獨立專家

國民教育不足，建議 離島建禁閉 再教育營！！

留名睇最後係呢份報告

同意就課金比我整份完整報告

捐幾千蚊比我開飯就夠

一定係垃圾報告書

係，檢討左，要做

lm

檢討左喇

係，香港獨立磚家

禁蒙面法恆常話
拼音輸入法?

係
學校教

新屋嶺會改建，善用土地

Onl9

唔係你諗住有d咩

太真笑唔出

洗幾千萬 做大半年 仲要唔公開 CLS

漏咗外部勢力呀喂

似啦

誤你老母解咩

深層次 1.000001

外部勢力干預
推行23條

屌佢老母啦

呀 屌你老母

100%係咁

Push

推

林鄭真人上連登無人信

推比林鄭

明眼人一睇就中

支持此報告

你點知的

成因仲有市民對中央既唔理解，又有外國勢力指使暴徒使用暴力
建議：仿效教育營

話<->化
普通話拼音？

一定會係咁

S

家長管教不足

市民不滿的原因：
冇空間爆房

建議：
10成呼吸PLAN人人有樓住

漏左外國勢力有錢收吸毒有天使

完

side bet: 辱警罪, 大學foundation credits: 國家法101, 中央政治學101

建議設種姓制:

一等: 國家領導/幹部及其家屬
二等: 特區高官及其家屬
三等: 警察 / 富商
四等: 新移民
五等: 香港人

負皮係比垃圾政府

大佬 人治既國家點會信得過

即是加强新疆式悪法治港。

佢又為行動升級加火水

二等: 警察
三上等: 特區高官及其家屬
三下等: 富商

二, 三等對調, 未見過久世太保, 都睇下古有東西廠, 今有香港公安green objects. 拳頭最緊要

我見過最垃圾嘅一份報告

仲有 全區棄用磚地 改用水泥
依個政府係出埋依d屎橋架咋

暴力升級成因+1
鳩硬sir在連登背後煽動

林鄭你好

唔知政府要比幾多萬先諗到樓主呢個報告

留名睇預言成真

林鄭可以直接拎呢個post抄

垃圾

應該問林鄭收返顧問費

嗱 依份嘢值錢啊

漏咗外國勢力

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

會幫呀爸申請

可能到時有D 中資控制既企業要員工去上愛國堂

直接照抄

推
五大訴求缺一不可

【重要】英國原版委員會為暴動及受害者委員會 : 結論為家長管教不足，示威者無知貪錢，需投放更多警察，需加強教育

點解個政府可以咁垃圾

我都幾相信會係呢個內容

問題出香港人身上
建議處決香港人

9成係咁
又洗埋啲錢專出垃圾
叫林鄭收皮, 上連登咪得囉!

又話係住屋問題

莫非樓主就係林奠

反送中成因：
社會對條例有誤解

睇完e句已經唔駛睇落去，佢想吹雞叫人出黎咪直接講囉

其實一早都預咗個結果㗎啦，所以都可以宣布各位要升級再或者行動方式嘅變化，不過都係要繼續行動

ps:記住小隊式進行，行動詳情細節千祈唔好喺公海講

屌

Push.

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

bingo

休息夠啦大家

住屋樓價呢？

屌你老母 又係人地錯 自己唔撚會錯

世事都俾你看透了...

借個位
[不能只有我知道］尖沙咀7:30要人！！！

外國勢力呢

你做埋政府個份

上下網都知政府衰咩先搞到咁
洗撚又開咩檢討委員會呃錢咩

人人都可以做特首

幫樓主打份簡短英文版先

Report

Review Committee of the Anti-government and Independence riot

Hong Kong Super Ridiculous Region, Communist China

The cause of the riot:
- Uneducated and western ideals brain-washed teenagers.
- Foreign affection mainly from US and UK.
- The rise of Independence Terrorists.
- Pro-US newspapers spreading fake analysis to the Bill.
- Lack of authority of Hong Kong Police Force to use lethal forces.
- Protesters' use of mask.
- Lack of social monitoring equipment.
- Inability of the society and the powerful businessmen to criticize those terrorist actions.

Suggestions:
- The implementation of concentration camps to improve the loyalty to our Party and our Country of HK citizens, especially teenagers, taking reference to Xinjiang's implementation.
- Threaten to launch military and economic actions to UK and US if they continue to affect HK's politics. Immediate economic sanction to US's trades.
- Allowance of Police to shoot to kill for any protesters, including peaceful and violent ones.
- Generalization of the Anti-mask Law.
- Implementation of the Social Credit and Monitoring system, taking the examples from Mainland China.
- Confiscation of the properties of pro-Western rich people if they do not comply with our demands of blaming the terrorists.

如果由777組成獨立委員會調查
嗰報告都係一樣
所以必須先雙真普選
再由民選政府組織獨立委員會撤查

Source

Lm 等中

三個字：党指示

教育營？

推 好弱智但一定係咁啦
佢自己一定無錯
錯既係呢個世界

未完已經知到結果

政府唔係人民授權，搞獨立調查無執法力又係晒氣

有撚排抗爭

屌，肯定係垃圾啦

屌 講漏左 仲有百祥兄講既對國家歷史認識不足

火水

-外國勢力鼓吹

-年輕人受到不同形容的誘惑和煽動

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.2 廣告界五天罷工

全地球都屈支那，全宇宙應該立即臣服雜種統治

共產黨空降報告總結：
增加維穩打壓
加深洗腦教育

Sor 借位 求推
［新職］歡迎各位手足轉職幻彩魔法師

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！